追女問題

同個女仔可以約倒出來，但一個月都係見二次左右，出來好多野講，同對方會講下下次去邊咁

但係WhatsApp 就少傾計，傾親都係約下次節目

但心態輸左會掛住佢，有乜好方法？

Whatsapp佢

平時佢好似好忙咁 WhatsApp 佢好耐先會睇信息同回

係要出來先多野傾，約佢夾倒時間都會出

唉我依家都係咁
whatsapp佢又好耐先覆
但約佢出街嘅時候就有講有笑好開心咁
好難捉摸呀

有無TG 吹下水

同路人 pm tg 小組討論下

我唔識用會員先見倒留言，一係你開我join

我識個男仔都係咁

識左幾耐？

人地生活多姿多采，邊有咁多時間同你睇wtsap?
正如同你出街有講有笑果時，佢唔會覆人wtsap一樣
你估得你一個會wtsap佢咩？

我都有諗呢個問題

如果真係有意思通常會好快覆，除非當你normal fd

大半年啦
出街個陣好好
但番到去又唔搵我又唔多覆
令我都好心淡唔想下下主動搵話題去搵佢

因為你只係佢社交圈子其中一人
甚至可能只係唔起眼既一位

幾耐見一次 ？

比signal先得架

比過啦！

同你差唔多
一月一兩次
每次都係睇戲

有啊
但唔知佢收唔收到

但佢毒L泥架喎
社交圈子好似好細

試吓諗多啲節目

女係唔使追 對你有興趣自然秒覆
何必單戀一支花

感覺好似單向咁好辛苦

我宜家果個日日whatsapp，約親都肯出黎
但都唔知算係點